食屎啦 死mk仔麥

我屌你老母

食咗短髮，食埋miss, ，再食金毛雙馬尾

遲下可能食埋紅毛

屌佢老母